屌你老母樓上敲撚夠未呀

四點鐘你同我敲敲敲,屌你老母啊白卡佬

可能上面冇人呢

真係諗唔撚到除左係痴線佬之外，仲有咩人會四點攞鎚仔敲地下

還拖！還拖！

救命呀

我明，準備訓

咩叫白卡佬

I love 周爸

私樓定公屋？

公屋

我都愛你地

開佢波啦 系我就用電鑽

咁唔關我事
我岩岩搬野大力左小小，仲以為你喺我樓下

報警啦，狗4點都要做野

可憐

返學未

pish